{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 로뎀나무 독채 스테이"
    },
    "text": "新築田園住宅43坪の家庭です。 部屋は全部で3つで、バスルームも3つあります。 広々としたリビングと大型冷蔵庫2台、洗濯機も保有しています。 また、Wi-Fiを使用でき、大型テレビも提供されます。 1階と2階にはそれぞれデッキがあり、休憩が取れますし、バーベキューを楽しめる場所もあります。 このゲストハウスは共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 人数を超過する場合、追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンの現場支払いが必要です。 宿泊においてもエチケットを守らなければなりません。 例えば、午後11時以前に入室し、午後10時以降は静粛にする必要があります。 ペットは持ち込み禁止で、個人用品の保管はご自身の責任となります。 客室内では飲食、喫煙などが禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊も不可です。 業者の施設物を毀損または紛失した場合は、使用者が責任を負わなければなりません。 靴は下駄箱に保管する必要があり、紛失した場合は補償できません。 家具や什器、備品は元通りにして位置を変更すれば、毀損に対する責任はユーザーにあります。 また、家の中では肉を焼くことができません。 最後にゴミは必ず分別しなければならず、生ゴミは別に保管し、すべてのゴミは外に出さなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスは何坪ですか？",
            "answer": "このゲストハウスは43坪です。"
        },
        {
            "question": "部屋の数はいくつありますか？",
            "answer": "部屋は全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームは何個ありますか？",
            "answer": "バスルームも全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "大型冷蔵庫2台と洗濯機があります。また、Wi-Fiと大型テレビも提供されます。"
        },
        {
            "question": "デッキはどこにありますか？",
            "answer": "1階と2階にそれぞれデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "何ができるスペースですか？",
            "answer": "デッキで休憩したり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過する場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過する場合、追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンの現場支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "利用規則はありますか？",
            "answer": "利用規則を遵守する必要があります。例えば、午後11時以前に入室し、午後10時以降は静粛にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込めますか？",
            "answer": "ペットは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "飲食や喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "客室内では飲食、喫煙などが禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "家具や什器、備品の扱いについて教えてください。",
            "answer": "家具や什器、備品は元通りにして位置を変更すれば、毀損に対する責任はユーザーにあります。"
        },
        {
            "question": "室内で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "家の中では肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは必ず分別し、生ゴミは別に保管し、すべてのゴミは外に出さなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 453
    }
}